係大埔民華食緊野既絲打請你入一入黎

你好靚女，我係坐你對面既靚仔，hello

你望到我下面已經濕晒喇…

屌你老母

Sorry lo，幫你解決返ok?

求吓你幫我吖😢😢😢

大家斯文人，唔好咁

進展得太快，不如做朋友先？